如果對峙時拎條大banner“ I can't find the right word”...

或者特大撕紙王poster
或者大字標題休班惡行

係咪太過衰？大家都係唔好咁做

利申，我未對峙過，未上過街